馬明：昨日像得到 遲來無去路

給你與某人在長夜共抱